覺唔覺得揀人地wfh果陣裝修既人好撚自私?

一早就鑽鑽鑽, 想訓晏少少都唔得
開會又錄撚哂d 聲完全聽唔撚到人講野
詛咒wfh 時間裝修既業主全部變負資產, 跳樓仆街死

你跳樓仆街死 佢咪可以負資產
自己黎喇唔好旨意個天

又幾有道理

咁裝修都係WFH啫

覺唔覺揀人地裝修果陣wfh 既人好撚自私？

日頭唔鑽唔通夜晚鑽咩 弱智

你都好撚自私，傻閪

日頭鑽又屌 夜晚鑽又犯法
你想點？

叫樓主養埋個裝修佬

我屋企樓下有個廢老每日五點起身，揼野斬野煮飯煲湯
樓上成屋廢青夜晚先活動，成日跌野又拉枱拉櫈，仲要成屋四間房都係地枱床每關一次我就比佢嘈醒一次
中午就其他單位鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽鑽揼揼揼揼揼揼揼揼揼揼揼揼揼揼揼揼
公屋唔撚係人住嫁

樓上，樓下跳樓
我都會變負資產？

一個POST引哂D自私撚屌出黎

兇宅係計埋上下左右隔離

秒

你咪最撚自私囉柒頭

啲仆街日撚日裝修 咪又係住豆潤咁細on9

你啱 真係笑咗